其實連admin account 都block得係咩玩法？

利伸已經unblock返唔好bam我